hku hall撚請解答 year2 gpa唔過2有無得住hall

Year 1冇住過hall year2想住 但gpa唔過2 係咪無hall會收？

Push

順手問埋

Year 1，2冇住過hall year3想住 但gpa唔過3 係咪無hall會收？

呢個應該唔會喎

一定有

點解咁肯定既 如果係就好 真係好想住hall

經驗。

Ching你本人試過？

Con屎寫唔得
但有啲hall會隻眼開隻眼閉

咁又未

Hall莊嗰班分分鐘都唔過2 ，佢地收咪得

你無住都唔過2，住左畢唔畢到業

你賣身俾校董會就得, 你仲以為靠咩垃圾gpa有用? 好心唔好痴心妄想

但係會唔會cedars個邊已經有regulations係唔比唔過2既人入hall?

二村會唔會收

唔夠人既hall應該ok
WL SkyLee Swire Ricci 呢堆
尤其Ricci, 獨立經營, 可以有得傾

佢地根本唔會理
Regulations夠話hall收freshman要睇50%需要分，最後咪又係100% interview
基本上都係hall莊話晒事

你有道理 咁我都放心啲 本身以為自己無望 真係頹左陣

你講呢幾間我都唔想入 得swire好少少

which fresh camp